賈曉晨(JJ) 係咪剃哂d陰毛?

賈曉晨係信伊斯蘭教，而伊斯蘭教係要剃哂d陰毛，咁佢個閪係咪無哂毛?

好多

咁多幻想做乜

有毛都比力王晚晚轟到無毛啦

好耐未見過jj，有冇近照睇睇